女人俾人強姦，下面會唔會濕？

以我嘅認知
女人要有feel 有前戲先會濕

咁女人俾人強姦
直接插入

照計個閪應該係乾
可以Anti-插入？

Ps 學術討論

技術性討論

強姦前都可以有前戲
係咁奶條頸同粒耳珠
捉住對波係咁啜粒lin
捽埋粒豆想唔濕都難

格硬黎都會濕？

你問下你老母咪知

身體很誠實

欣宜幫你劣鳩你會唔會射？

你比男人掃下春袋都識硬啦

就算濕左都係老強

一樣會
佢地自己都好享受

會濕 利申試過

我係俾人姦果個

警已報

唔該哂

生理反應呃唔到人

咩野對話

樓主試下俾基佬屌屎忽, 下面會唔會扯旗?

小妹上次差d 比人強姦
力真係唔夠佢鬥 但下面唔會濕
反而我地大家都射左好多

做咩姐你地…

俾人姦都要報警拉我

就算老強都好 個西會自動分泌液體去保護自己 況且有ky怕乜

利申: 聽講

樓豬想唔想試下俾人坐爆

上次試過俾個大隻西裝友老強
一開始都會返抗
但俾佢越屌越舒服
好想再次享受一番那種感覺

佢話報警啫冇話拉你

但應該會扯唔到先喎

搽定d ky係碌鳩先

9up的你凍嗎

好似會 身體反應 不過多唔多就唔知

試過肥婆幫我打飛機扯唔到

會濕
係生理反應嚟
即使條女心理上好痛苦絕望
就好似扣喉會嘔一樣

會硬 但唔會射

gay

你靚仔咪濕囉
你俾個50路阿嬸夾硬含你條撚你扯唔扯阿

我諗起拓也哥

聽過個絲講其實控制唔到 無論嗰陣幾唔願意

強姦嗰條友會唔會見到濕左仲興奮

你比男人含都會含到射啦ON9

小乜撚野妹

唔一定會扯 大把人緊張少少都扯唔起
我覺得男性應該可以控制到

就算係咪強姦都會濕
女人陰道會分泌潤滑劑去保護陰道唔擦損
所以濕左都唔代表佢享受俾你強姦

pm me

男人俾人雞姦，下面會唔會扯？

好想俾人姦試下

你比男人含都會射喇
利申試過非gay

以前新聞報過外國有啲受害者group
有啲受害者被姦果時有高潮 事後好多想自殺

識幾個女仔俾人姦都唔敢報警

濕係因為生理反應 個身體唔知道比人強姦緊 防止陰道比人破壞 唔關高潮事

女仔高潮係因為 和佢發生性關係嘅係佢嘅愛人 係可接受嘅關係 先會發生高潮

咁你真係冇乜認知

點解硬係講到個閪識保護自己, 出水係機能性反應. 唔係咩保護免受創傷.

就算強姦緊有性興奮唔代表係岩. 就係咁簡單.

射左都唔濕你射乾貨嫁？

尊重respect

正常生理反應

咁強姦會否奶西?

試下買啲藥揸喺自己條嘢到先插

極危險

青頭仔學人講前戲

香港嘅性教育真係好失敗

姦個陣先知原來愛ge係佢